chill club 頒獎禮 有無人見到AGA

係咪去咗TVB蕩失路返唔到嚟呀？

唔知唱片公司係咪分散投資，廢時分簿啲獎
AGA抽中左TVB支籤
Gin Lee抽中Viutv

Gin Lee 明明都有去大台做導師

知道冇獎咪冇影囉

我都覺，可能事前仲知道死敵Gin Lee有獎，費事眼冤咪唔去。

咁嘅話邊個抽到支好籤？

乜真係不和咩, 冇留意開佢哋關係, 不過好似近年好少見佢哋同框, ig 都冇互 like 咁

以前仲合作首歌 幾好聽
咁快不如

現實的表現

環球淨係捧aga嘛

咁agger都好尷尬

Aga啲歌好聽好多
加上香港太少優秀既創作歌手

aga做導師果陣好扮野

gem 張靚穎老師咁叻都冇佢咁扮野

拎咗商台啦嘛！

aga 唱歌難聽好多喎

以前睇佢哋演唱會好似好friend咁

GIn Lee琴晚笑得好開心，咁佢之前903冇獎攞都戥佢唔抵嘅。 但冇理由今次AGA一個獎都冇。
利申，二個都鐘意

live gin lee好好多, aga live打咗4折咁

諗極唔明點解捧aga唔捧gin lee

可能公司安排嚟，原因同Gin Lee冇去叱咤一樣

只論外表 gin lee都贏十條街

我覺得903 gin lee冇獎證明903 都幾小圈子
總結： viutv 頒獎禮已經成為最有公信力頒獎禮

我覺得AGA 都好靚喎

AGA個樣比較似西人，只係佢面型比較大，感覺上係奇怪啲。加上佢好似無乜帶起氣氛既能力，只係一個文靜既女生。

外型同性格就表面係Gin Lee更好，清秀得嚟又高雅大方，係近排佢同觀眾互動自己帶氣氛。加上佢由馬拉過嚟變白左好多同廣東話好左好多，而家又靚又吹到兩句。

相比之下，我比較鍾意Gin Lee

Aga唱live好撚難聽，錄音室歌手